呢球係咪影帝生涯最佳助攻

仲記得果時D賤種係到話打小個輸得唔抵
屌你 比人咁樣撚法打多100個先得啦

咁就呃左個助攻

未開就知係邊個
唔洗傳都會有防攻

証明美斯靠隊友餵波
沙維 小白 影帝底下成長既溫室小花

沙維果球勁d

唔係影帝傳得咁靚
條垃圾小花應該唔入

影帝最佳助攻
沙維最佳助攻
呢2句一望就知咩事

駁唔到

小白有冇

丹尼爾最佳助攻

泰亞高最佳助攻

呢球應該要攞果年既普斯卡斯獎啦

普斯卡斯獎係全民投票

當年有條南美仔

南美多人

投哂佢

果球係靚，但似係神來之筆，呢球係盃賽決賽扭過咁多人入，其實係仲難得。

痴線

小花

普斯卡斯獎主要係鼓勵年輕人為主。

入黎前都有諗會唔會係呢球

沙維個球有冇link

一早講咗小花都係等餵型

賤種成日就拎紅牌

打多幾多個都冇用啦

講到美斯係亞洲人咁

。。。個球個個都j過幾百次啦

沙維歷史最佳助攻

身為朗迷都笑撚左

呢啲助攻好蝦人傳，講真壓力大啲都做唔到

美斯真係離晒譜

傳得咁靚 陳七都入到波啦
笑死人散步🚶球王

支持慈善球王

呢啲助攻咁靚，牙朗都入到啦

呢球都已經唔知係邊個助攻

岩牙清，賤種打多100個都係比我巴撚，
學我巴咁打多4個球證咪唔使比對面撚囉

ching應該忘記咗打茅波粗野犯規係要食牌

講到美斯唔係南美人咁

仲有你都識講全民投票 南美投俾南美人係正常 但美斯全球知名又多球迷 會唔會因為南美洲而輸呀

係，我巴出名乾淨唔犯規唔插水唔黑哨，賤種入波被吹都係合理，比比冇掂到人食紅都好合理，因為我巴場場壓倒性實力唔需要靠4334贏波，最多都係間唔中用下姐

呢d叫熱血呀ching

尋飛真係好撚煩 死唔斷氣

吓
唔係就因為係神來之筆
你就算有幾好技術都模仿唔到先難得咩

未入已經估到

講真呢球仲難得過沙維最佳助攻啦
場面同對手都爭好遠
沙維果球如果唔係似老馬根本冇咩大亮點(對美斯黎講)

呢條癲佬唔犯規根本冇可能攔得住佢...

夢三都反

好波還好波啦，乜依家連登唔比反黑哨？

個假身好似幻術咁

皇馬每次mark人都好斯文踢君子波，斯文到寧願俾二線花推前，都唔踢死佢，任何一個皇馬球員都唔應該有牌

皇馬踢人會食牌，巴塞踢人吹返皇馬犯規，都係地上最強勁啲

美斯一打皇馬好多時都大爆發 撚到爆 每撚次拉莫斯都忍唔撚住出手 之後又成日整到12m 之後皇狗就會講黑哨收賣球證 但成場波技不如人 上場贏3:0 都可以講到贏到唔光彩 又肉酸又黑哨 所以都慣左班賤種

皇馬唔會踢人的